特朗普：無意令中國陷困境 未必再加徵更多關稅

美國總統特朗普周五表示，相信中國將準備好訂立協議化解貿易糾紛，因此，未必會再向中國貨品加徵更多關稅。他強調，白宮無意令中國陷於困境。

特朗普又透露，中國已經向美國提交清單，相信中國有意訂立協議。他續說，中國的建議暫時未被美國接納，但對於達致協議有助互利貿易，感到樂觀。

牛軍 上呀

喂你唔好呀

大佬
次次佢講完過一排就照開波

一啖砂糖一啖屎,侵侵性格轉頭又會質多舊屎畀雜種嘆

侵侵一鬆一緊，花式踩支

除非小學 跪住含喇

btw

分分鐘轉個頭就回馬槍

唔係咁快完呀

夾多幾百到一千點上去即刻開put

好有興趣知道中共條list係點

星期一又夾死淡淡

鬼佬生意人一貫作風

然後條款唔夠滿意，加加加

中國

咪又係講過唔算數，簽咗都係歷史文件

上個禮拜又係用同一招喎大哥

繼續討論囉

芝麻仁無一個是磨菇的

表示，相信中國將準備好訂立協議化解貿易糾紛，因此，未必會再向中國貨品加徵更多關稅

俾哂機會， 再唔妥協就加關稅

國家機密，總之我話贏左就得

你睇侵之前講完類似既野之後點